[香港英文] 點解女教師幾老都叫Miss?

女警幾後生都叫Madana?

你老母幾老都係叫prostitute

因為 hit or miss

I guess they never miss huh?